見到大家比International, Global 呢d字眼誤導，真係好心痛

MK仔先讀 International XXX, Global XXX

真係Gbus咪勁
但有堆叫咩 international studies, global supply management 就真係搞笑

GBus都要睇下邊間U開，而家連CityU, OU都有GBus讀。
中大有個課程叫環球醫學。
城大有個BBA Global Business Systems Management

CityU 個 Gbus 係 business faculty 既 elite program
今年第一年搞 好似放左好多資源
聽講要強制你去三個地方exchange 歐美 + 北京 + 自選一個（好似係）
不過當然無得到三大比

我接觸好多gbus 都好廢
所以真係有時唔關你咩major 事

city都算
OU

ust global 支那 studies

做咩踩自己學校

GBSM 唔是Gbus

笑死

咁代表鍵騎對事不對人
即係 CU engine 仔好廢

點會？廢嘅人只有EnF

咪撚咁井蛙啦
外國例如ohio state u international studies 大把人搶住入

咪係，呢啲濕19科都讀，抵佢地出黎乞食

讀緊
人哋問到都唔知點答

支那國際

環球支那研究